<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-08-05T16:52:51+02:00</updated><id>/feed.xml</id><title type="html">De Nederlandse Spreker</title><subtitle>Mijn reizen in Groningen</subtitle><entry><title type="html">Goedemorgen nederland!</title><link href="/2021/07/27/Goedemorgen-Nederland!.html" rel="alternate" type="text/html" title="Goedemorgen nederland!" /><published>2021-07-27T00:00:00+02:00</published><updated>2021-07-27T00:00:00+02:00</updated><id>/2021/07/27/Goedemorgen%20Nederland!</id><content type="html" xml:base="/2021/07/27/Goedemorgen-Nederland!.html">&lt;p&gt;Ik ben Joel, en ik ben nog een kind van Nederland. Ik spreek de woorden “Ik ben Joel” tijdens een baby in deze landen. Maar ik leer snel. Ik leer bij schrijven. Wij gaan zien of ik een goed spreker wordt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ik woont in Groningen, een leuk stad. Ik ben een masterstudent van filosofie aan Rijksuniversiteit Groningen. Ik leer voor één jaar voordat ik misschien naar huis weer ga. Ik kom uit de Minnesota in de United States. Iedereen weet dat Minnesota koud is. Maar niet iedereen weet dat Minnesota ook warm is. Het regent veel in Nederland, hoewel het niet veel regent. Ik weet nog niet hoe zeggen dat. Het regent veel, maar het is niet veel water.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ik schrijven in de bibliotheek. De bibliotheek heet Forum Bibliotheek. Het is veel lang met acht iets. Je kan zien de stad van op de bibliotheek. Je kan zien alles! De bibliotheek is rustig en het is niet. Het is leeg en het is niet. Soms kinderen lopen door de bibliotheek en vinden het leuk, hoewel minder aan het avond zijn.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Van de bibliotheek, fiets ik naar huis drie kilometer. Mijn huis is slechte, hoewel ik het meer en meer leuk vind. Het is niet schoon. Maar de mensen zijn veel leuk. Ik ken nu goed vijf mens: Sebastian van Sweden, Lance van Taiwan, Lee van China, Mots van Germany, en Yadin van Israel. Ik ben opgewonden aan kenen meer mensen tijdens de jaar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Goedemorgen Europa! Goedemiddag Nederland! Goedenavond Groningen! De jaar is jong. Zijn opgewonden. Een nieuwe student is in de stad.&lt;/p&gt;</content><author><name>joel</name></author><summary type="html">Ik ben Joel, en ik ben nog een kind van Nederland. Ik spreek de woorden “Ik ben Joel” tijdens een baby in deze landen. Maar ik leer snel. Ik leer bij schrijven. Wij gaan zien of ik een goed spreker wordt.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="/assets/images/posts/2021-7-27.jpg" /><media:content medium="image" url="/assets/images/posts/2021-7-27.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>